陳智思：無興趣角逐行政長官

陳智思：無興趣角逐行政長官

#港聞 行政會議召集人陳智思出席一個網上論壇時指，無興趣角逐行政長官，又指社交媒體令信息傳播迅速，下任特首必須重視溝通。 (10/23/14:24) 全文

林鄭夠話做完政務司就會退休

城大塌天花事件 認可人士及承建商等被裁疏忽遭譴責

貼錯

陳智思：無興趣角逐行政長官

當時個測量師睇到呢單新聞，應該驚到瀨屎

WFC

到陳生話事咩
到時拎支槍指撚著個頭就要做

但有興趣做香港市市長

官惟有講大話時最可信。

當年柒婆本身都係話唔選

反正到時真係做都吹佢唔脹 而家緊係講到最有利自己既野

你有得決定咩... 感覺遲吓特首選舉會鬥輸... 依個三剎位邊個敢坐

有家有業大不了咪番泰國做土皇帝

無即係有，陳特首

但若被委任，不會拒絕

點解AP無事？

CY:N屇都唔選

無興趣 , 但被逼要去選

個位好似係中央指定，要角逐嘅咩？

即係100%係佢

㨂咗你你有得唔做咩 講到自己決定咁

見到美帝超必殺等級既個人制裁, 係正常人都9縮啦
仲會害9埋老婆仔女前途, 開個銀行戶口都無人受, 仲會害9埋家族生意

N屆唔選